春袋行動最大問題 - 狗隻會勾車

上次咁成功因為有大量私家車幫手塞爆路面
春袋行動最重要既唔係人數而係車流量
尋日咁少人去班狗都出黎狂勾車
因為無一架車就令你無辦法谷爆流量幫佢做壓力測試
如果解決唔到勾車呢個問題 春袋行動都係好難成功

其實主要都係數量
幾百架車嘅話點勾

就算幾百架錢七都係好高既成本

我認我on9。。咩叫勾車

慢揸咪得
行25km/h唔犯法
點勾你？

懷疑非法改裝

You are not alone

拖你部車去驗

機場巴總站坐爆佢？

你地屌我都要講！
尋日一早叫左你地去機場！
今日見死不救就真係當荃葵青手足係condom啦！

仲唔快手宣傳9月1號？
係咪要一錯再錯啊！
大家一齊推啦！

全世界一齊推9月1號塞機場

怕咩，真係冇改，
同埋你慢車行頭塞佢警車都入唔到

即係當車係街坊咁拉，覺得部車唔合規格，捉部車返去狗屋座，仲要車主俾錢。

唔係你冇改就唔勾得
覺得有就得，然後俾人抄id，狗依家點做嘢你知

係
最大問題係佢覺得你有就可以勾
同埋好多時都會中D 9唔搭8既野
例如車CAM 有DISPLAY都會瀨野

有錢佬唔會出黎幫你抗爭 佢地係到屌緊女 玩緊靚車 準備移民

勾車唔洗犯法先做得

我部車真係冇，車cam都冇
真係勾最多咪麻煩

唔係個個都好似你咁架嘛大佬

勾咗通常會發生咩事

勾埋的士佬有錢人

驗下啫

同埋如果封赤臘角全島咁點
我覺得佢地做得出

出單車

推

單車遊東涌都係可行方法

唔裝齊野最多罰兩千
四千蚊夠罰兩次

真係唔知佢點封
佢一封就貨同客都入唔到去

直接設路障啦唔一定靠車

咁咪即係助攻

你咁樣封佢會用更多"合法"方式去阻你
成班人渣車遊覽機場同做巴膠搭車睇巴士
佢應該吹你唔脹

揸車慢駛加搭車入機場

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶

你真係On9

封左就好睇
大家就係等依樣

如果要搞
睇下有冇地獄腳車

如果班到廿幾架 連環船 再黎過火計

我願意籌旗

會開吉車去其他站接

昨日早上青馬到T1都冇車, 靜過鬼

或者有棍波牌既
搵架錢七腳車操車
行到半路係青馬死火 係東涌死火
太耐無渣過棍波係易D死火

眾籌啦

如果係一個地方(如東涌)召集大量手足 之後每人call一間的士去機場 咁去機場既路咪會勁多車塞住左?
大家千祈唔好咁做...

鐘意你既謙虛，
即係call 拖車，會落勾，或者落埋後輪轆仔。

理論上係

你問得唔on 9, on 9的係法例

係香港，只要警方懷疑你架車非法改裝/機器運作唔唔安全，就可以找拖車拖你架車去警察驗車中心驗車（拖車一般有吊臂好似用勾勾著你架車咁，所以叫勾車）
最重要係佢唔駛咩證據，只要佢覺得，係覺得ja
之前聽聞過電動車打開車頭蓋比人話漏油拎去驗

至於驗車中心果班人，當然好「努力」咁拎你架車黎驗；之前網上有師兄話佢架車比人驗完之後油肛有沙

好似係可以扣架車72小時
另外，車一樣可以搞你，話架單車唔齊裝，如要貼反光貼

車同人最大分別係，人可以「be water」，車基本係實名，唔易「be water」

係
真係好撚ON9

最麻煩係有登記車主
你借人架車就兩個都搞埋

車多一定勾唔到

而且依d 最多罰款/還原驗車, 錢可以解決問題

屌佢老母 勾入小豪灣 痴撚線 返去拎車都山長水遠又麻煩
租車/單車諗唔諗得過

佢地係又勾唔係又勾屌佢老母 任佢砌

如果租車會點成本的確係會貴D

人就拉去羅湖
車去小蠔灣
增加你既成本等你唔撚夠膽出黎搞事
只要過左呢個問題佢就無第種方法

香港 租車 一次比較所有租車價錢

香港-租車/輕鬆比價‎

迴旋處瘋狂踩單車？

嗰日有朋友話呔壓唔夠都勾
痴撚線咁啱耐冇打呔壓都唔得

根本佢鳩勾
呢個問題解決唔到好難渣爆春袋

我突然記得最多人入去機場個日，因為太塞，所以好多乘客係巴士都未停到站（塞緊去P1停車場）就落車行去T1,我印象中其實好多草地，去草地的話，有無得諗？有無違反什麼禁制令或機場什麼條例？

倒老鼠膠有冇得諗

佢禁制令係成個機場島

集團叫gogovan, 紅底企業, 睇下警犬勾唔勾

萬人單車行馬路入機場

勾車即係拖車
條路都塞到既，拖物都入唔到黎

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

單車我覺得OK，max 埋汽車
所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

首先有大量人羅車出黎攬炒

錫春袋都要諗鍚完點散?
兄弟爬山
各自努力

機場集會夠合法啦
而家未有禁制令
根本佢就係法

車夠多就唔洗刻意慢，都會塞

唔, 無記錯, 係高速用不適合速度係違反交通條例
所以入到機場50KM段先好慢駛啦唔該

佢勾唔係會更加塞咩？